已經接近一個月無出過街

每次我一起身
個頭髮型維持住俾十號波吹完咁嘅款
我覺得幾型 好有mk仔gel頭咁型
拿拿聲去換衫 襯個頭未塔前出去rap 去溝女
唔溝真係對唔住我琴晚咁隨意瞓到嘅靚頭

換埋我件數碼暴龍01代 印有八神太一嘅戰衣
加條黑色卡其chino 長褲 摺一摺褲腳
成浸潮味出曬來 雖然我得米6
但一身打扮成個nick wooster咁
加埋個十號波頭 十足十鬼仔嘅隨意不修邊幅style
無得輸
照一照全身鏡
大喊一聲今晚個場啲女
我嘅！

唔講咁多 即刻溝女

夠鐘食藥啦ching

威哥呢啲一早啪定 呢啲基本野

j咗個頭

上定下？